{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안 섬안애펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 利用時間を正確に守ってください。 予約の際、未成年者は入室できず、追加で人数が発生する場合には事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんが、このような理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合、ペット同伴可能なペンションでない場合、入室を拒否することもあり、この場合も払い戻しはできません。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、再予約することができます。 バーベキューの利用時間は14時から23時までで、使用場所は個別テラスです。 バーベキューをご利用の際、肉類を焼くことは禁止されています。 メゾネットタイプや児童、幼児連れの際は、安全に注意する必要があります。 駐車場は広く設けられており、周辺には牛田海水浴場、チャントゥンオ橋、干潟生態展示館、塩博物館、太平塩生植物園などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "予約の際、未成年者は入室できず、追加で人数が発生する場合には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペット同伴可能なペンションでない場合、入室を拒否することもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と場所はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は14時から23時までで、使用場所は個別テラスです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューで肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際、肉類を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "児童や幼児連れの場合、何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプや児童、幼児連れの際は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車場は広く設けられており、周辺には牛田海水浴場、チャントゥンオ橋、干潟生態展示館、塩博物館、太平塩生植物園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 497
    }
}